集思廣益，下次見到狗/大陸公安要點做

其實都一定預咗大陸又或者狗會派鬼特登煽動示威者，但如果真喺捉到又要點做?

今晚手足的確太衝動，但互屌分化根本無補於事，一齊諗下下次捉到要點做好過啦

切記，唔好分化，唔化割蓆，最重要唔好散播失敗論，一齊諗下點拆啦

香港人，齊心呀屌

自推

但真心無論幾撚嬲都好，唔好阻到記者同救護人員

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

咩都唔做最好

個人認為都要篤嘅，最起碼都要俾其他人知道呢仆街個樣同身份
但建議齋圍，唔好用索帶？

真心討論

咁咪又係會起衝突